Dragonball Legend (12)合體戰士的天下

[quote]

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

有新劇情

整個簡單FAQ 解答下一堆人常見問題

Q. 有無話抽到邊隻SP就要開局?

A. 其實刷到有愛SP角色就得 呢隻game定時會有必中SP活動 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q. 邊隻角色最勁?

A. 沒有最勁既角色 只有更勁既組合

Q. 點賺錢最好?

A. 打ex活動 有好多裝備跌 銀裝1件=1萬 金裝1件=3萬，有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

每件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅(橙色燈係高數值 綠色燈係低數值) 拎廢嘅去賣

Q. 點升級最快?

A. 做齊每日任務 所有活動解齊

至於角色升級 首要打經驗培值人關卡，其次打主線最高等關卡最多經 or 打ex活動順便打裝賣錢

Q. 升唔升主角好?

A. 升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人&nbsp;

Q. 完美通關送嘅稀有章有咩用?

A. 可以入商店交換嘢(定時會有免費SP角色) 目前只有解任或者完美通關有送

最主要交換SP角色靈魂(現時係元氣悟) / 抽蛋卷

Q. 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

A. 金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q. 點拎冒險任務委託書?

A. 主要打PVP 每場都有 排名/隨機mode都有

Q. 抽唔抽蛋好?

A. 每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為 有愛就抽

Q. 食石回體好唔好?

A. 回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係要完美過關 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體&nbsp;

Q. SP卷點有?
A. 定時會有活動送 等睇公告，最基本每個月頭有稱為超時空pool，該池肯定有必中sp活動

Q. 以XXX角色擊中敵人X次
A. 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
紅(RED)、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)

Q. 咩叫超戰士?
A. 角色詳細資料最下底有”標籤“ 有寫就代表該角色係

Q. 點組隊打PVP?
A. 睇每隻角色zp(z能力)黎砌隊，其次考慮每隻角色6圍能力值及技能實用，普遍玩單種雜色隊(例如純種撒亞人(純西)、混血撒亞人(混種/混血)、人造人、菲利軍、再生隊等等)，亦有人玩兩種以上雜色隊(例如純西+混血、再生+混血等等)及純色隊(例如全紅隊、全綠隊等等)，但個人認為唔齊角唔適合玩後者，同埋會分薄戰鬥能力及純色隊會容易被counter，所以盡可能都砌前者組法(單種雜色隊)

日任又要返人冒險

終於有排骨飯

無限炒冷飯

轉貼 by 夜藍巴

基本pvp技巧 側滑 - 用完打擊卡後，進行閃避動作(稱作滑行) 再出卡
前衝側滑 - 卡與卡之間(打擊/射擊一樣)，進行前衝動作->滑行
前衝爆氣 - 卡與卡之間，進行前衝動作->儲氣(速度要快 儲一瞬間)
前衝爆氣側滑 - 近距離情況用射擊卡先做得到，進行前衝動作->儲氣->滑行(一樣速度要禁得快)
因為上次更新版本改弱側滑技巧(回氣速度降低、出卡速度低一階、回瞬閃bar速度降低、等待隊伍換人時間速度下降)，而增強預設出卡傷害，所以睇情況用側滑定預設
打擊取消 - 揀打擊卡即刻滑行，會取消打擊卡攻擊動作，通常儲龍珠/消卡用
射擊取消 - 揀射擊卡即刻前衝，會取消攻擊後硬直，取消後可以即時用下一個動作
近幾日有新技巧，可以取代側滑，但容錯率非常低 好易會miss
浮步技巧(需要兩隻手操作) - 卡與卡之間(遠/中距離用射擊卡會miss，射擊卡要近距離先用到)，進行向前動作(即係慢慢行前)，角色一郁即刻放手出卡，出卡時機要放手後先用到，未放手禁張卡會無反應

唉 仲諗住有新pool

仲諗住有比古洛抽下 呢個閪pool又冇20石俾人抽下，痴孖根

5隻入面得1隻無
比狗抽？

新pool冇20石 射左一千石落海

用比古加紫達終於過到關唔減血關

比古？

5隻入面得悟爸無

是咪追唔過

呢個pool 舊時都抽中晒 搵鬼抽咩

超時空6 20石中魔童
強者中紅杜

on9 pool

lm

新pool唔抽了，一粒石都唔會用係垃圾pool到！

有格比達值得一抽，組撒亞人隊

不過啱啱抽咗15抽得1ex

悟爸，大隻達都垃圾

連20單抽都冇

打錯自 格比

必中卷中紅達 三星了

悟爸未至於垃圾下話
撒亞人隊既膽黎喎

屌佢老味射左2千石落海，因為冇悟爸同昇龍悟空所以博左2千石，第一個十連全HE，第二個十連3Ex 笨大俾狗屌

大家儲彈藥啊 唔好比笨大呃左
有兩個pool 12號完 估計14號會更新新pool

請問主線那一話 經驗值最多？

收到

得巴達克值得擁有，唔撚搏了

好似2-1-10 hard / 1-5-6 hard

復刻pool咁伏，有邊個會抽

有巴打已中伏

一定唔會射1000石落去，仲要冇得20石抽，一睇已經冇興趣

必中中紅杜

我都射咗1000石落海，冇爸

太沖動啦
遲下仲有超三悟空，超三悟天格斯
潛解悟飯，純粹布歐，比古洛
留石呀

大家等到14號啊

以為佢會咁型變超藍添

想睇變超3

要等呢邊主角跟原作次序咁變上去

下次打斯路變超2
打布歐變超3
再打多次復活之f變超藍

應該都會 隻20號都未死 斯路應該登場

又唔見之前啲pvp裝有z
偏偏呢件垃圾裝有

又z裝

無用啦 10年都唔用一次主角打PVP

Pvp 上到40拿石了

主角用Ex悟爸 個絕招打pvp幾好玩

再射多二千石抽悟格 同 布歐，結果得2Ex舊角，Ex斯路仔都路比我 即係成一萬石都食白果

我都放棄冇再抽悟格個pool，博20石好過

下張必中仲係 舊角 sp 真係可以棄game休息下。

先唔講佢d防弱個紙
攻又抵
得主技 補血

希望12月電影上個時，game會有新布比我地抽啦

邊有咁快
對面doka就有

應該又係送過時sp必中卷+舊布洛尼比人抽

雖然廢，不過貪主角可以有變超西動畫同z能力都算係咁

始終係親生仔

等佢變到超藍先用佢

有超西都用唔著佢
有超藍有如何？

對面咩料呀
我一隻格比都冇，佢7星

一隊4隻7星

我得ex比達悟空斯路3隻7星

課長出沒

終極課長

d人打pvp越黎越勁 ，捉哂我心理
今次打頭1萬名算 打玩家連輸5場無哂mood

原來我隻病悟已經五星
仲黎

上到50個個識用新位移 比人屈臭了
自己用始終有時會miss

自己用成日miss 呢招咁易學到咩

想玩 不過首抽送咁少石

之前1號-7號就多 個陣送多1千石

第一次見元氣彈
口水佬上3星 其實個人幾鍾意招za屬性+雙攻 （之前一直以為z能力係z power，睇番英文原來係ability ）

未見過

計埋今次元氣彈 應該睇哂所有抽蛋動畫

新手不停打主線同解任升人可拿超過10000萬石

打錯 一萬石

新手要刷帳就快 12號完格比pool

做咩今日咁多人投降
投降冇得計落連輸2場打電腦度 又唔出冒險書 蝕哂

投降輸一半

上到50lv 打電腦升得1
明知無機會win拿拿臨投降打過場好過啦

我掛緊Rank 啲對手四十幾咋

又中左悟天格斯

原來打錯字

乜撚野事?冒險唔出裝備，用券十打17號任務都唔出裝備，我個每日任務係咪就咁玩完

pvp

自 ，本身就係想講pvp，唔係冒險
打左6局都冇
最後要刷多幾局17號任務先有

經歷咗唔知幾多千次嘅冒險，終於俾我抽到SP碎片...

一次都無

未中過

20石中口水佬

pvp d 遇到個人不斷用招新前衝，手上得射擊又克唔到佢，一開射就比佢前衝普攻，
煩到pk，明明剋屬都可以冇三分一血
好在佢後尾佢連唔到招先嬴到

如果對面係咁前衝普攻 你退後佢打空氣 有好大空檔出卡打佢

抽卷又有元氣彈動畫
點知出黎係閪包

最後一日終於中到格比達
但係我冇58,好似冇咁大力

最後10抽連中格比達同一拳悟

主要招技屈得痛 後期+越打越痛
用佢1隻可以1打3

抽埋最後1000都係乜都無

最後一日20石中邪念波

你就爽

恭喜

日日都係消體打升級料 升埋班Ex角睇怕再黑落去可以升埋班he角。

我每日打完10體就算，都無野好玩

咁我玩左40日左右都會努力下

又冇任儲石，做完每日任務就算

我係咁刷好友度拿石同開格仔

友好度點升得快?

打主線2-1-2至2-1-10(EASY)有900點友好度 暫時最高

日日消體打EX角升星
不過今期小杜應該上唔到7星

今日衝咗成日RANK
感覺所有角入面係格比達最麻煩

我太遲玩，好多人要升返

藍魔童力壓
對面出悟爸仲可以用主技反剋

我玩混血隊

閪包

又番炒

下個更新係幾時??

星期3應該

呢關有冇出過10次

快啲出M字達可以嗎

可以

混血隊好玩，用佢打到7400分
有格比都唔怕，反而覺得邪念仲難搞

不斷出舊event 都幾懶，通常呢個係摺game 嘅預警

可能bandai 研發中新龍珠game 取代呢隻

G世代革命

巴打們那霸Ex5 不捐血推薦用咩角？

嘩，呢隻我都中招，當初肝到病，突然話摺game

強者券中包
等中多4隻升到6星就放佢入混血隊

自己用包 加S/L大法過了

轉蛋得1個鐘維修 會唔會又係炒冷飯

隻驚係外國咁好賣 應該無咁快掛

太耐歷史 都唔記得當初用咩打

第一次見有人想要六星西包

上斬格比 下斬斯路

𨳒，儲咗九張30%強者券，而家佢又唔再送，唔上唔落！又想一嘢十連... 再等到十二月再唔送先單抽

記得轉蛋機完結日前用哂就得

係唔係巴打做的攻略網有埋app

連浮步位移都有 1001可以擺上置頂

佢浮步位移手指操作方法同我一樣 用單手係下面直接拉上去揀想出個張卡

今日最後一張必中卷，希望佛心公司派悟格

真心難用,睇完都係唔明,有冇技巧分享

一失敗就比人打成套技

幾時會復刻 SP奇紐活動比我拿多隻sp

兩張必中都魔童 屌你老鼠

一張魔童，一張杜拉格斯 真係屌佢老母

同你一樣

新個三隻邊隻有用？

屌佢老母又出垃圾

其實3隻都唔掂，最掂暫時得格比

必中卷 出布歐 終於中返隻冇，之後十張抽獎卷中菲利

呢隻game d 活動同抽蛋都on99
就快棄了

夠撚膽死又出番人造人

得斯路冇
聽日係咪可以skip

兩張都肥布..

新18係咪要配光頭仔玩

必中悟天格斯上埋4星

換件衫出多隻18
笨大係得既

屌你老母啊笨大
必中劵出完魔童 走去20石抽又出魔童

有冇咁多悟天格斯呀，我2個帳一隻都冇

你就好喇 咁易中 我一隻都冇

我得17號同斯路有 希望有20石

冇20石真係睇下隻藍屬18號勁唔勁先抽

明天希望可以發掘Ex悟天 我想存下人

佢聽日個pool我得隻新18號冇，其他齊哂，又可以skip

得1張新卡真係反智

直頭short左

想試玩再生隊 斯路 藍魔童 綠魔童 邪念波 布歐 應該再加隻咩Ex角（冇sp大魔王）？

必中魔童

人造人隊點組好？

成日見都係 16 17 19 20 斯路x2

痴撚線 20石同必中都係綠魔童

必中卷中左口水佬

x2

隻隻動漫改編app game都係咁架啦
唔係邊有咁多角色

問題呢隻18
係斯路同期
咁同前期果隻有咩分別
你話布歐篇果隻 咁咪由佢

會唔會出未來亂殺人既1718

你望下dokkan 就知同一個角色，同時期同衫都都係咁出
講真玩得有動漫IP既game就預左同一個角色出好多款

呢隻暫時算係咁

個pool真係會有人課金抽？

必中中布歐

又留個LG rising 到月尾先出
出個垃圾pool

必中中杜拉格斯

如果無魔王 最後一隻做buff
可以落ex達列斯 幫肥布同綠wiki谷高雙防
或者落ex初始斯路 可以幫紅斯谷血 又可以放落隊玩 同埋佢係黃屬 你個隊差黃屬
睇下呢兩隻星數高唔高先

必中中綠wiki 當場屌左聲

都係冇悟天格斯

屌再生隊差斯路
搞到有啲想抽

me too

Thank you

屌佢屎忽，呢度十個有九個張必中都撻死，痴孖根根本就係魔童杜拉格斯必中pool

想問你哋格比純西隊你哋點組
我組緊紅屬+綠屬 (格比 58 閃悟； 紅悟 紅達 ex藍悟）好似唔係好得咁😅

SP巴達克 SP格比達 SP劇場版超西悟空
EX藍悟空 EX黃悟空 SP超西紅悟空

he黃悟空？ 點解入隊嘅？

100石博1隻新? 必中SP我都要諗諗囉

終於齊菲利軍團
仲開心琴日d 垃圾必中卷
其餘兩隻放咩好

無20石比狗抽？

正 差ex悟天有得免費送

新裝頂值
來自grn的打擊-50%

隻18號對混血咁惡

無口水佬玩唔到純藍隊 唔抽了

無20石 唔抽了 喇喇聲發掘隻悟天出來升1500級拿任務石算。
估中左真係Ex悟天

原來仲有隻16EX, 好想知有無人會抽呢個垃圾pool

新pool唔抽啦…

會唔會之後都冇20石

新pool得四日？
四日後又一個pool？

末日預言來臨 不久既將來藍屬隊非常強大 （有3隻za加雙攻 )

如無意外 下星期應該係LG rising
再下星期係超時空

入埋隻光頭仔加雙防

講起上黎今次冒險又係SP光頭仔
笨大係咪覺得反正冇咩人中到 廢事轉

唔計上次翻兜pvp裝，連續兩屆都係藍屬
唔通不久既將來就係格比達到頂既時候

呢個都唔理佢 反正都唔中

然後出個綠色比古洛sm班純藍撚

今日中兩次幼飯 黎多隻就係我第一隻6星sp

抽唔落手

口水佬+邪波組合係屈到一個境界
有特殊卡留比邪波，射擊卡又有麻卑，比對面屈死左

麻太屈 明明其他人招大技先30-40%麻

口水佬唔係人氣腳，笨大要比d甜頭佢先有人用

好多角我都愛

既然係咁 真係推介呢個組合
我依家驚邪波多過格比 有rr第一時間放落邪波度

冇邪念波

不過應該唔會多人有呢隻
混血隊都仲勉強捱到既

10抽中晒新18號同新16號
邪念波又唔見我中
垃圾game

見到邪波，可以用拳卡之後即刻取消，呃佢招特別卡

邪波唔係反射擊咩

連續兩個20石中sp
悟格同黃菲利

啲日本仔好反應 見拳卡唔理你 一出射卡即刻中伏

好耐無20石中好西

藍18打混血真係不得了 我隻悟天比佢打都覺痛

隻野係幾勁 但個池太垃圾

同意 唔係玩人造人都唔想抽呢個POOL

唔好比佢騙走珍貴的石！

尋日冒險再中光頭王一星了

有冇病悟呢

會有西包

列達斯 菲利 古拉 紫悟空 真心冇打過。

加多隻基紐

係

基紐拍口水佬時代黎了

成手綠卡點玩？

大家最想邊隻角增強？
我最想紅達有buff 曾經愛角之一

西包 排骨飯 唔係唔buff呀？

包喺上次加咗猛攻之後已經用得落手喇喎

配合埋藍18好夾
有人用龜仙人隊黎玩幾勁

咁樣改 明顯係想排骨飯好配啲格比達

5星

應該今次啲上修內容全部都有5星之後強化z能力

狀態提升/強化
係咪指加基礎數值

公佈上修內容都要唧牙膏 放住兩隻先
笨大

升埋d Ex比達終於20石抽出超級比達 最近pvp完全唔夠人打未上到40

我有隻6星排骨但都唔會用佢囉

話說我仲未抽到Ex桃白白,玩左51日。

睇埋啲數值加幾多先啦

za都ok，格比 一拳悟都食到buff

要5星先加強 收皮啦

全部冇5星，黃菲D數值低到pk，點用都係廢

佢咪寫咗會加數值

加狀態就有，邊有加數值

中文fb：大幅提升狀態
英文fb：Incredible status buffs

暫時睇落唔玩菲利軍隊既話 得排骨飯可以一戰（不過主要原因都係格比 ）
聽日公怖埋最後一隻sp
Btw vjump仲未有料

最後一隻係cooler啦

我諗應該都係
前兩屆打咁多場一隻都唔見影

超時空7竟然係出超西悟爸
真係估你唔到

睇左 ，應該會抽十次單抽試試佢

又唔出m達？

有冇圖

謝
出出下布歐篇又去番前傳 以為會出新電影版角

睇黎佢要玩殘所有超1先肯出超2超3
夠薑再下個月頭出埋第6宇宙超西啦屌
btw感覺隻超58比58仲弱咁 ，希望21號有新pool抽下 唔係繼續儲石

58係rising pool
一定勁過超58啦

再下次出未來悟飯 單手悟飯 細悟飯超1

如果21號無rising pool 正路就今個月無
再到下星期三就出超58

大把要出

GT悟空超1 GT悟飯超1......

咁出法下年佛誕都未出到下一隻超2

就算跟劇場版同步 悟空比達可能淨係換件衫又係超1版

其實佢咁樣每次出得一兩隻新 真係有排都未出齊

係 龍珠超 超1版

想問下格比達特殊技效果係咩？
次次開完都係俾人打

人地出打擊咭你用先會有效果

係咩嚟？

反制佢張打卡/普通近攻
成功就消對手啲buff

好似好難用

廢到唔會用
反制完對手個硬直係唔夠接攻擊卡
留返張特殊卡比其他角/rising rush好過

粒龍珠成日痴住張綠卡，一定要開

其實中文fb班人係咪冇人識中文 譯到咁撚樣

下次可能可以組隊劇場版
格比 排吉 一拳悟/大波 古拉 邪波

你全部5星？

原來古拉都要5星 依家得4星
Btw有無人覺得出完卡用浮步好似行唔到前咁？頭先更新完就用唔到浮步位移

未試，打緊活動攞石

出左公告 原來浮移係異常

姐係用唔到鳥？
岩岩叫做練到成功率高d又cut

我都係 近排練成先改 ，依家用番預設/側滑
今日更新完 唔知星期三仲有無更新，等睇聽晚有無預告/公告維修

悟吉達+死兩隻+綠卡絕卡打菲利都係得200萬左右

想問下新手依家係咪冇送石?

一粒石都冇送

拎一拳悟rr ex嗰隻菲利應該會易啲

上youtube睇有送2000石。我禮物到無

條片係最近嘅???#

幾個月前
所以我先問係咪無左送2000石？

I mean新account

你拎唔到啫係已經冇得送啦

Oh...咁唔使玩
Thx 巴

新手解任升Lv打主線唔洗課都有一萬左右石，點解唔洗玩。

冇一拳悟

咁有冇其他藍屬

用神魔童死兩隻+藍色後備加攻打第二隻菲利都唔得

更正，得左270萬有場可能唔記得開技，打第一隻菲利成功左。

冇左20抽冇咩興趣玩

Yes

想問5星菲利buff左未

有無人成日卡住係loading, pvp 連卡3次

想問下有無人好似我咁，每次開apps重新入game都到download 58mb 資料？我玩日版，係唔係我set錯野？

新手抽邊個pool好？

月底

等新pool好啲

Okay

會出邊隻

ex3明明打死咗d人都回血？

Black friday即係要等到星期五先更新
Btw可以肯定出新pool

得比達先會回血 可能跟劇情需要

過左幾屆先有一隻sp靈魂

唔通係黑悟

黑悟：yel屬。經過時間同打倒敵人後卡同 ability會有變化
，unique ability有對 純西 混西角+30%傷害

估中鳥

黑悟竟然唔係暗屬
唔通等rose先暗屬？

唔會有暗屬啦
主線先會有

真係好型

究竟留石抽黑悟定係抽桃紅

黑悟應該出傳說pool

傳說唔係劇場版先係？

但之前公佈左超時空7既角色都冇黑悟空份，咁隻黑悟佢會出邊個pool

黑色星期5課金先有得買，會唔會係咁？

係都唔出奇 課金特賣

rose 已經係超藍程度，仲有一大堆超2,3,4,神排緊隊
rose 再等下先

你就想賣

一定要人抽到窮

但笨大成日出d角色都唔跟次序，超3都未出就出黑悟 亂鳩咁黎，分分鐘桃紅仲早過超藍出

好好奇黑悟個z能力係點
仲有會唔會搭單整多隻藍髮杜一齊抽

而且yel屬打混血係好勁嘅 可以剋悟格同2飯 唯一red屬嘅青年杜咁廢
不過純血西嘅格比達就難搞啲 又冇常用角係pur屬

應該係rising pool啦 有轉蛋維修
不過唔知除左黑悟仲有無其他新腳

唔知有無純西標籤 有就爽

應該就有嘅

我估2個tag 撒雅人+神
唔知計唔計孫氏家族

入唔到game？

無問題wo

我都入唔到game

3oon

個色調仲有個3字....
唔通係超3悟

好大機會出超3 如果黑悟同超3擺埋同一個pool應該抽得過

你就想

我覺得係出超3
不過分兩個pool
好似dokkan 分極pool同超pool

我估應該係 到時真係
開頭估超2悟 個陣同黑悟打係用超2悟
後尾見個3字 咁應該估係3悟

應該唔會掛 呢隻驚無分超極屬 應該rising pool放埋一齊

唔知呢隻超3招超必係唔係龍拳

放埋一齊必抽

龍拳係劇場版?

但劇場版有超3同黑悟

超3悟:pur屬。對再生角+40%打傷。究極技 超龍擊拳改 有機會暈對手

對再生隊先有40% up，好似得個擺字

仲要黑悟係純西特攻嘅yel角 食到應一應

原來見係超3悟仲好興奮，而家完全係整出黎襯托隻黑悟，搞到我無曬意欲抽

純西隊除左比達應該無紫色？
應該算係fill返紫色比純西

想問下pvp係咪改左 我出拳卡對面閃左再出拳卡 但我冇得閃番佢既 之前都得架

超3悟睇埋其他被動同Z能力都有機會入到隊嘅 可以剋下悟天

黑悟如果唔係太依靠"打倒敵人/時間過"黎變勁 就入硬隊

夾唔到Z能力嘅單手悟同達列斯都係純西
而且仲未知超3悟Z能力係點

睇佢面閃嘅時機
早閃你就冇得閃返佢 應該係

改到越來越唔好玩 比人禁住打 r哂頭佢就閃到 我就閃唔到

遇到啲反應快到你一出卡佢就即閃嘅對手
佢應該係唔理三七廿一 有感嘆號就閃
可以用普攻射佢一野 引佢閃 咁就可以打佢一波

對邪念波唔可以用呢招

見邪念仲射就抵死

我試過引佢閃之後打佢, 都係俾佢打中先

會唔會係外掛？

純西一次補2張強力卡

呢隻game 太多純西

未玩的巴打可等刷到黑悟同超三先玩

我估除左對標籤角加傷 應該仲有其他效果
同埋落3悟同黑悟入隊 大隻達就唔會用，隊入面3隻已經食唔到超西buff（3悟 黑悟 58）
Btw 3悟招大絕簡直j死人 下星期仲有超58入手，純西隊全面翻生

3悟個完場語音都好型

咁悟空專用嗰啲裝 黑悟用唔用到？

型到核爆 仲有再生腳睇你地仲點惡 煩膠隊

唔得啦 兩個唔同名，黑悟叫另一個名

我諗下隻 惡布歐
應該會克 返合體戰士
此中 惡布係屌打 悟天格斯

跟手出潛飯剋番惡布

再出隻悟天格斯布 克潛飯
再出比古洛克返飯布

超3悟天格斯應該係勁過惡布，係夠鐘分體先要悟飯救

岩岩開始玩 黎緊星期5
抽黑悟好定超3好?

未詳細知啲技係點
到時再講啦

比古洛 正啊

係 得5分鐘融合 想知下個月套劇場版用超藍格比點拆

如果玩無耐 建議直接等聽日出pool重刷啦 ，除非有格比在手就繼續玩
同埋兩隻都係一個pool 抽到邊隻用邊隻

岩岩先開始玩 仲沖緊STORY
聽日有新POOL?

抽到先講

咁等聽日先刷啦 你依家開頭有咩sp?

why not both 兩隻都要哂

無送石點重刷

我想係玩左2日
D石留住等pool

而家趕工刷埋d石先

努力

新pool係咪聽日出 如果係祝大家好運

應該星期五

大家手上多唔多石？止蝕位大家會點set

星期五希望大家都中

更新係聽日
除非更新完特登lock住唔開

以前一更新就出新pool，唔通聽日改左模式

石都無

聽日可以一炮過射哂落海

正路唔會啦 我估聽日出pool 後日開始先有活動咁

射唔射好

忍咁耐對身體唔好 悉放出黎啦

而家新手無送2000石
小弟剛玩幾日

出m達

仲有一隻新角 年尾營運要衝業績，課長們多多支持

M達都出埋

已經冇唔抽嘅理由

希望呢3隻擺埋同一個pool 我頂盡射5千石博下

M都同一池咁益街坊

唔洗留石抽超西老豆了

超悟爸喺超時空pool
都唔洗特登抽啦 遲早入強者2pool
今次呢三隻應該冇咁易復刻

條撚準備，兩點準備射曬落海！

博盡無悔
斷估黑悟、超3、M達唔會咁on9分3個池出呀

你有幾多石喺手射哂落海

我個fd係咁叫我留石等聖誕同除夕，佢話一定有靚野抽

嘩屌 有m達！！！

其實係巴比迪

一次加三隻純西

有魔法咭backup，誓要抽曬三隻啦

得3700石 抽三次十抽定30下單飛好

魔法咭=課金

M字…一陣出m字大隻佬就好笑

好一個反高潮

但係我上次射左1萬石先有2飯

兒家得番萬2石

個格古達pool食咗我兩萬石，一隻sp都冇
依家得返三千幾石
我諗我每日抽廿石算

又係我超級非洲人登場時間

M達
下季pvp應該大部份都係玩純西

唔會出隻戴住聖誕帽既悟空咁on9掛

比卡超咩你估

我爭隻悟格

你估蛋池正係得黑悟 超3同m達
分分鐘 蛋池就放岩岩增強既sp落去
你地又屌 絕左版點5星
呢加放哂落去比你地抽

其實係今日定聽日？

但自爆喎

今日啦 依家都維護緊

m達：red屬。究極技自爆炸固傷，炸中嘅話會扣埋對手後備成員血(好似係)

類似16號咁？但呢招正啲 打中埋敵方待命隊員
係唔知個範圍去到邊 如果得兩格就比較難用

今次中文fb咁快
b.t.w.我冇理解錯招技

睇條片佢自爆要儲氣 期間比對面用拳卡打都唔會cut

所以兩格範圍難用啲 就算用完一張打擊卡 仲未開到技，夠時間退後兩格

如果有暈對手就好
睇片慢到對面打到拳卡仲可以普攻打兩野先爆

M達 ，必儲

炸待機成員
撒旦先生比佢剋死

會唔會黑色星期五先出

未見過有人用世界冠軍

不過m達red屬係幾好
如果z能力係red加成可以同格比達組red隊
純西加成嘅話就入純西隊抗yel屬嘅黑悟

呢張圖整到佢好似痾屎咁

就係見佢寫Friday

撤亞人隊好多紅屬

不過諗真啲
而家red隊嗰三個戰鬥成員都係純西
就算z能力自私到buff比達一家，都可以新舊red達&red悟咁組red隊

大家準備好未

入唔到

轉蛋維護延長到5點

笨大又玩野

有石送了

送幾多石都無用，笨大係唔會比你抽中

最多咪100石一抽

加油四哥

facebook改咗：
【遊戲維護公告】
針對以下遊戲內容實施系統維護。

▼商店・轉蛋
自2018/11/22 13:00 JST
至2018/11/22 15:00 JST (預定)

造成各位玩家的不便，敬請見諒。
#七龍珠 #激戰傳說

香港時間5點定日本時間5點

香港

終於用一拳悟過到250萬傷嗰任

封面有超西達

原來有17，18號添

真係未有

屌 我褲都除埋 你畀啲咁嘅嘢我？

淨係執面改左 轉蛋冇改過

笨大fuck撚左

可以入角色丁住果3張卡先

其實佢寫明23號2點

罷明裝好左唔開

係角色到睇

3隻都好勁純西痴左線

痴撚線，打到對手無卡出

就咁睇邊張勁D?

封面有原創戴帽人，以為有得抽添

黑悟有未來tag，大杜冇

m達癲到

黑悟就係勁
冇咩好講

係囉

應該斯路都要有啦

3悟個被動嗰三個buff應該係唔洗m達咁企喺場
夠鐘就發動到完場

今次三隻都大獎

超3悟會唔會太撚勁

m達明明打type z能力加射攻

張破壞拳卡幾好
招被動自己每出場頭15秒+50%攻咁惡

不過好需要特殊卡黎自爆快啲
雖然係爆9格 但係空檔太大
太低血嘅話會直接比人用拳/射卡打死
必殺 究極 rr都可以cut

咪就係
點解大杜無未來

開左新hard主線

比巴打估中裝左lock住唔開pool

我覺得RR嗰時，特殊卡有下捉住人轉好弱智
轉完又唔會飛埋山或者撞落地，
就咁飛開真係好白痴

想問下依家卡牌應該玩咩組合
Thx

無任何核心角色
抽埋聽日個新池如果中晒就玩純西

新畫面

舊大波

痴線，三隻新角都勁到癲
m達大爆死仲要冇得避

btw，d tag有分超2超3，咁d超1金裝又唔用得？

睇完三隻角 三隻都勁 但相比格比都係格比勝一級

招大爆死等睇架仔點拆 開頭以為估兩格範圍
Tag超1 2 3 係分開 所以超1金裝同大隻達za用唔到

又呢d pool
呢d pool實放好多隻 sp入面

勁過合體先唔正常

diu 又玩step抽
垃圾笨大

假loading loading load 古拉 魔王 果下就

非洲人表示出乜pool都係得個睇字

呢個pool仲衰過rising pool
不過照柯煙 ，比我中超3悟就夠

Thx

對step pool有陰影
上次7 step都唔中魔王同撒旦

又step

應該必殺/究極/rising可以破

超3悟究極卡打暈對手 即換M達出黎自爆

抽晒7個step！

我上次中到撒旦四星其他咩都冇

係喎 咁應該掂

我都係咁諗

上次抽到step4停 淨係中撒旦
希望今次生醒d 不過有預感應該抽超過step7先出

如果抽哂7個step就4100石，我啲石都夠抽2 round7個step，希望1round7個step抽中哂

希望第100石就中曬3隻

呢個step pool裡面會唔會放哂全部舊sp入去俾我地抽

如果係就影相post上黎俾大家吸下運

會啊 不過新個3隻有pick up
好似pick up角1%，其他角0.3%

如果全部sp就真係好撚多喎

其實佢超3悟轉做超2悟都打哂飛機
咁快出超3悟道

可能超2悟係原著無咁有人氣

可能Feel到隻game開始少人玩
啦啦臨出晒格比達，超3之後出過第二隻新game

其實都幾好玩

又可以儲角又唔洗爆肝

仲要送咁多石我一蚊都冇比抽到曬咁濟

果然係大師

佢之前儲左2萬幾石

夜藍巴你夠唔夠石抽

唔知閃悟招協防可唔可以化解M達招自爆

M達自爆要等咁耐 對家都自由活動到啦 點協防

應該唔得啦
佢招自爆係一次打晒全隊
勁到痴線

可能好難開

依家萬7石 唔知夠唔夠帶哂三隻番屋

希望大家都帶到返屋企

4100 石 俾我求其一隻都賺咗

仲諗住有得每曰20石博下，而家得2000都係唔抽算

佢呢個pool應該冇20石

出左pool list
有邪念波
0.0526%
很好

琴日冇賠到石？

無
Bandai:都無阻住你玩
憑咩要我賠石

比上次多左sp 機率又分薄哂

一拳悟ex5 rising打出286萬，輕鬆攞100石

淨出一拳悟同比達，先殺菲利第三形態同終極形態
留一張必殺同綠卡，等淨返第一隻菲利就用比達自殺
開綠卡先開主技，手上有兩張必殺先開rising，輕鬆過關

笨大依家醒 淨係環維護既系統先關，遊戲繼續進行

睇下幾時sp pool都0.0001%

呢個pool似隔離dk抽pool咁，全部sp係哂度

抽100

解哂新主線都係得4070石，得返pvp44-50果20石未拿

課多pack

總共要幾多石開晒step？

4100石

唔課喇祝大家好運

有冇格比達

有

正

我冇一拳悟

我見人地話藍細杜都打都

晏d試下

祝大家好運

step4中一隻

step 3中黑悟

宜家刷首抽有幾多石，係咪刷過仲好

抽左6個step
黑悟 2隻
M達
2飯
悟格

ex爆做sp

7個step炒哂

CLS step3 2粒由he爆上sp，用盡一生運氣
祝大家好運

勁

必中又中超3悟，上埋3星

same here 本身諗住抽晒萬六石，而家千一中晒兩隻想要嘅，抽多嘢就收得手

7step攪掂晒3隻
超3上埋3星添

我又係喎屌

Step 1中超3

抽撚左8200石

m 達5星
黑悟4星
超3 3星
新18號

卡住左係now loading

抽哂7step差M 達

嘩
5星打死人咩

抽爆左個server
抽完無得玩

垃圾ser

抽到step4中哂三隻加包包

有齊所有角色了 ，我抽到step6，中了三次m達…

m達張卡畫面

厲害

是咪ser 已死

Load 極都load 唔入

今次有石賠啦掛

其實7 steps可以抽幾多次？

屌，係咪因為太容易出，官方緊急維修

Step 3 一次過出曬 好興奮，玩咗咁耐都未試過出兩隻SP

哇出左魔人比達!!!!!!

狂抽!!!!

4step加必中卷齊哂 仲有隻邪念波唔記得cap

中哂三隻心滿意足
雖然冇d 巴打咁好彩 我7step+課左次$58

無啊

一個7step加58已經好好彩。。。。

1次7step差黑悟

係囉我抽2次7step先中

downloading....出he達列斯，屌你老母閪

係 未試過咁歐 希望各位巴打都中到 可能今次算易抽少少

隻game 算係咁

呢隻係我玩咁耐唔洗課金可以跟得上既game

點解必中卷係出排骨飯,乜佢係個必中pool到咩

抽左2次7STEP先齊

DLLM 抽左勁多都唔中

一次7step加兩張必中券
中兩隻魔人比達加黑悟空
無晒石啦

仆街必中卷中左17號= =

溫馨提示：呢隻game 超時空pool 千奇唔好抽太多

屌抽左一次STEP7 + 2必中 一隻都唔中....

我要M比達呀.... 課左300了

step 2 he爆上sp 正

屌佢老母差一隻超3呀 係咁出黑悟俾我 我隻黑悟4星了 仆街

我夠係
差隻超3
唉 唔課啦
超3反正仲有好多隻
我寧願抽龍拳果隻算

呢隻超3會出咩技?

M達招超必好正呀呀呀呀

同超西悟一樣
只係招野變左 瞬龜波

魔人比達戈招技係對面一定死? 係咪無得解

用大技或 RR就解到

咁咪好廢!

點用呀咁佢停咁耐

用綠卡 會減CD
邊有咁多大絕卡打你

入唔到game

第二轉step4 張必中中埋M達收工
超3*2
黑悟*2
M達
隊長*2
單手悟
一拳悟

用咩賽亞人隊先可以食晒所有加成
有啲又得超級賽亞人
賽亞人
超級賽亞人3
洗唔洗分得咁細

對面啲待機角都炸埋喎
緊係冇咁易用

4100唔中比達 又要重刷

呢個pool咩事

小號中返超3

今次咁易抽
想抽多一個cycle添

單手悟係邊隻

3000石，食晒屎

都算抵抽

紫色

Download he達列斯

原來打橫部機有另一個特效

我要超3呀屌佢老母

屌你地個個都抽爆隻M達, 我都想佢5星呀....

我達5星左

最後一抽終於中超3
多謝笨大

M達 紅達 大隻達 合體 力悟 紫達

咁組好唔好?

合體換紅EX達

好彩中到，但反而唔知練邊隊先

你哋個個歐到咁 3隻中晒

我淨係要M達五星:((

我萬2石轟落去先中哂3隻！
有啲巴打第一round7個step中哂，佢地先係真正歐洲人

而家得返千7石
今次真係大出血

唔係啩 中一隻都難 仲要中多3隻

升呢隊點睇？

哪有石

我連step5都唔夠石抽啦，係咪短期內都冇派石任務

你算係咁，
我2ROUND得M達5星
別外兩隻得2星

隊長6星啦佢老母

推下先, 因為想玩M達先番番黎玩呢隻GAME
我由起初佢開GAME開始玩 就係為左M達 終於等到, 想砌番隊係BUFF M達既

隻m 達岩岩試左用特殊卡3張係即刻自爆

好正

玩左6千石 2星黑悟，2星超3悟，4星m 達
仲有抽唔抽多次一千石好（20抽）
利申得番8千石
感覺今次好似好易抽大平賣咁

仲要炸3隻

玩到，
不過無綠色角會辛苦D，
昇龍要對面既藍角

有能力就抽 我冇課得返兩千石 step4中哂見好就收唔追星

我都係0課 一開玩到而家，算啦都係留石下個pool

點用3張特殊

我估出SP17號同EX18號，兩隻自身能力下一張必定係特殊卡，同佢2隻去搭M達炸鳩對面，建議打故事模式過下手癮

有無人記得邊關刷經驗最好﹖

落隊長同口水佬

0課有就好喇

抽晒1 round, 3隻新角2星

你就好啦1round搞掂 我2round半先收工

夏洛特學咩最好？

都知新手acc 但都想睇下點砌.. 冇中文睇真係女慘

其實隻GAME前景麻麻，
今次個新POOL吸引力算高，
日本、美國、香港grossing斬上唔到100內

今日除左抽到3新角開心 抽到太空船菲利都好正
可以玩菲利大軍

夜藍巴今次個pool咩戰況

岩岩放工 準備抽，見大家都抽到哂3隻
Btw個pool抵抽 今次step7完左會回到step1，咁樣仲抵過平時啲pool

係呀！期待大家一齊中哂3隻 我今次傷d，抽左2round半先中哂

咁點解唔玩中文版

同意
諗梗放工抽多round 7 steps

開頭唔知有中文 依家都廢事轉喇

拎走兩隻混血換兩隻純血入去

你想轉都轉唔到架
中日唔可以互換

好

我知

分享包膠先
今次個pool真係抵抽過平時 我總共抽3次step7
第一次得古拉（唔計必中卷）
第二次0sp
第3次好少少 有3悟x1 小杜x1
計埋必中卷就1round半中哂3隻
6次必中卷：
3悟x3
黑悟x2
M達x1
原來3悟上5星za會加打攻 岩岩好上到5星

今次呢3隻有無需要抽到全5星

變關升lv最快？

超3 5星多打擊 好似好有用

恭喜夜藍巴先，咁而家你仲有幾多石 我自己剩低d石應該唔夠應付聖誕pool，希望出多d活動俾我地打返d石返黎

如果有石就博得過上5星

我就懶啲 打5體個關 要上網睇下主線邊關抵

開頭課左兩單仲有1萬石 應該留手等下星期超58出
應該好快有新ex角活動打 鳩估16號/初階cell

冇記錯嘅話係hard1-7-8

3悟上5星加打攻
M達上5星加自爆傷害(無翻譯錯既話 )
黑悟上5星無加其他

衝呀

或者你等聽日個2體exp關

咁應該點組隊好，有晒3隻

以為BLACK Fri有新活動 點知得蛋池

遲下應該有人會組自爆隊

純西隊
暫時雜色純西最強組合應該係
3悟+格比+黑悟/大隻達+58+m達+ex藍悟/一拳悟
等埋下星期隻超58 睇下招za加咩

冇石，差step 7，應該要過幾日先可以抽埋

step 2中格古達，必中中m達
非洲人嚟講都算好好了
佛心笨大！

已經唔係好好 係非常好
你中隱藏大獎

嘩
岩岩抽第二cycle既7 step
中左邪念波，悟天格斯
超3上5星
M達4星
黑悟4星
歐到痴左線

點解我無呢d運

咁樣砌有無得諗？
靠黑悟黑達魔達打

嘩
你有冇咁多石呀

你無綠屬角 好易比人恰你d紅屬同埋對家唔會用紫屬打你，變相黑悟好難搵到剋屬(除非對面玩紫屬隊)
如果你呢隊入58就ok，kick走ex藍悟(咁樣對面少用綠屬 可以令隻黑達出場率降低)

佢唔係話第二cycle 7step咩?加埋都係8200石

得返700石
無58

屌！係喎 我都射左萬一啦！有8000石真係唔出奇，最慘我第一round全炒，如果唔係都應該有唔錯既成績

係呀
用左8200石咋嘛

抽第二round…乜L都冇
唔抽了

你就好啦！咁歐

我今日黑到仆街

I know that feel

感覺個pool中sp機率好低
我第2round都炒哂

第一round炒好大陰影，諗左好耐先博第二roumd

個pool一係就好伏，一係就好歐 好似住過山車咁

最後都要抽 個pool太吸引

幾時先到我歐 無人夠我非

係呀！我好彩2round半中返哂3隻

原來m達好負面
能力下降個招扣自己隊(自身除外) 唔扣對面，-30%傷都幾痛

最吸引都係必中sp 反而呢張幾易中pick up
我6張都中哂佢地3隻

屌！我d必中券中排骨飯

但我最後個張必中中超3 last一抽博到返黎好開心

係咪純西隊？

如果係超3上到5星就好

58同一拳悟係邊張？

悟空老豆
藍色昇龍悟空

首先升爆同純西有關係既角lv先
有石就等下星期新pool 有超58 可以入純西隊

藍色昇龍悟空？邊到

Thx巴
不過一有石就忍唔住抽呢個pool，送必中sp好吸引

右面上到下第五隻
你冇

哩個pool點都好過上次撒旦同大魔王

好好多！起碼人物吸引好多

魔達張卡靚到癲

想問下大家黑悟空張卡係咪冇特效

俾我真係唔想抽。

依家唔洗抽住 等埋超58咩環境先

上次step up仲要無得翻兜step

35型d
利申悟空粉

得一下紅光 張卡好hea

繼格比1打3之後，架仔即時表演35 1打3

7個step 抽晒，爭隻超西3
次次都出downloading, 不過係中返之前未中果d he同ex
呢個pool 值得all in

1抽中哂兩隻 這些機會不是屬於我的

得番350石 差step7 未抽
有冇機會儲到

抽咗一次step 7, 中咗4隻超3悟空1隻m達, 其他舊sp一隻都唔中

有啦 下星期三更新pvp
到時有新pvp任同派成績表

4隻35已經大獎 我抽3round先有

咁就得啦

Step 4 就爆seed, 睇黎今次我用曬我成個月既運

痴撚線

CLS

玩咁耐都無試過中4隻

係，3悟好好j
唉。不過得2星
2星同5星差幾多屬性嫁？

有冇人覆下？我都想知

痴撚線，歐到癲，你咩料呀？

有無知M達個輔助能力﹕每當上埸時，給予自身以外隊伍能力降低效果呢個能力係有問題﹖
唔見對面有DEBUFF既ICON既﹖

減自己隊

Step 7 中3悟同黑悟，必中再中3悟
笨大真係好佛心
得返兩百幾石，零課玩家表示有衝動想課金

撒亞人隊落大隻達定黑悟好D﹖
黑悟Z能力食唔到，一唔落埸就打少個Z能力

唔知課左幾多 但佢輸左

兩隻都唔用
淨玩拳卡
痛到痴線

感謝課長

無咁多5星
Z能力少好多

今次最好 超3 ？

其實3隻都好勁，
不過M達有副作用、
黑悟Z能力未夾到、
超3暫時跑出

話口未完，
今日日本上左第3
香港上左第一

新pool真係引到好多人課金

我諗同其他GAME比，
呢隻GAME完全無野要爆體刷，
唔開POOL真係課金既可能性係0

3悟招究極技真係勁撚痛

如果唔係咁
我一早棄左game

跟本要人爆體刷既game 係sm 人

應該出隻一定要刷關先攞到嘅角
隻角要唔廢/人氣角
關野唔算難，但係唔比人用跳過劵打
咁就引到人去肝

肝夠分夏洛特有得變超3

依家派少左跳過卷 解裝備任都有d肝

刷左成日
一個係超3悟4星 +黑悟4星
一個係超3悟 M比達 黑悟
玩邊個AC好?

要刷7星角色再刷event裝備
其實我覺得已經好肝
再加pvp入10000排名
已經夠忙

難得今次個pool 算易抽 剩1000石抽多次
定留番下個pool 好

我想問菲利個活動咩隊可以打到250萬呀
點打都打唔到

格比達加晒% 一野打落最終形菲利都係得230萬

其實現時咁樣都ok 最緊要有得用跳過卷
平時要番工 仲要玩另外3隻驚，呢隻少野刷就岩 玩呢隻都係鍾意玩pvp

如果係step4/7就抽 有必中卷

4星35 打石繼續抽 抽到5星，za好有用

要自己死餘一隻加殘血
留必殺卡出昇龍

Agree
你目標應該係刷隻5星超3悟

2，因為齊三隻

用藍色角打紅菲利
黃色比較硬，唔建議就谷紅色角打

20石又中
歐開有條路

sosad step5
咁留番算

咁有咩隊推介...
我試過谷布羅利打紅色角都唔得

一拳悟

我仲未中過悟格

睇攻略

屌笨大老母
廢驚冇人玩到連打3場電腦
夾埋先加咗3分

上50之後打到一場嬴一場輸咁
打咗幾個字啲分冇變過咁濟

比樓上巴打參考

岩岩玩 發覺都幾難儲石

me2

好撚掙扎，去到step5未抽，唔知抽唔抽好
驚爆死
但我已經有5星魔達、5星黑悟，最衰隻超3得2星，但我d石又唔夠抽step7
求大家指引

如果平時都課開既咪抽，
係中課以上先好追星。
0課少課就算啦

零課既我表示都係算柒數，留石下個pool再抽

等pvp星期三派成績表拎埋果1000石
無理由抽到最後兩格先放棄

0課有齊就算，
我都抽左3ROUND先齊，仲要得M達5星，
別外兩隻得2星

但最後2格之後又100石3隻，再之後300石5隻都好吸引，呢d pool真係無限輪迴

你都3round 我2round半 仆佢個街，我極度懷疑呢度一眾既巴打都all in落呢個pool

無保底100抽都可以無sp
有卷值搏好多

真心
依個pool係值得all in既
人物吸引,又有保底
超時空pool下次真係咪鬼抽

你講得好岩，所以我all in哂咁滯

等下星期三派彩再抽多鑊

以後skip哂全部pool等step pool,淨係抽每日20石

大杜無未來tag 即是得札馬斯系列有未來tag？

可能遲啲會加返
得佢嗰篇有嘅話 都幾少角會有未來tag

再出過一隻有未來tag既大杜

各位巴打都等拿石 強

超藍 比古洛 超大杜 札馬斯 仲有咩未來tag

未來飯
未來17，18
斯路都應該要有

咁都有排玩wo

Step up pool都要睇咩角先得

Step 5 課完1000又到step 7課多1000拎必中
結論係無限輪迴

撒旦撒旦撒旦

笨大都係為錢啫
今次咁賺得錢 佢識得食過返尋味架啦

超藍同比古洛點解係未來tag？

係呀！佢無論去到邊個step都咁吸引 都唔知邊條友發明step pool去昆水

仲要step up角有排先會返炒
如果笨大識玩，個個月整一次正嘅step up都夠佢做
照咁睇，身勝手の極意悟空同完全版超藍比達好大機會又出喺step up
真係諗下都興奮

因為係未來合體
現在既時空從未出過超藍格古達
利申：鳩up

個人覺得未來tag係從未來回到現在先當係
超藍比古洛一直都可以用到，只不過佢兩個唔鍾意用

今次有step up咁吸引 應該多咗人衝RP
打7000RP夠一萬名以內未

7000RP
上兩個月都唔得啦

上個月
7249RP
排9089

同一篇障當係啦

應該好快有結果 通常一出新tag都會流水咁出有關tag既角（例如上次紅斯再生tag 好快咁齊哂色 ）

如果佢突然整個超藍 應該會又引大家抽爆

上次都唔記得幾分 排4千幾
依家啲獎勵唔吸引 m1pool都無咩好抽

今次35都抽到咁 超藍出真係不得了

入番pvp可以check番上個月排名

超藍無超3咁吸引
超3真係淨賣兒時回憶都已經win 晒

我自己就超3悟格

想要超藍比古

下次legend pool多數係新大波

已經冇石抽

見你地歐成咁 挑起我條癮
課多左4pack 2千石
黑悟4星
M達5星
35 6星
呢次step up真係抵到爛 之前rising pool抽中第一張58都用差唔多石

咁咪要出埋超藍格比達
唔會啦
上個pool先出完格比

想問點樣先打到250萬

嘩
屌
唔好引我
我今日好難先用意志制止到m達上5星

自爆痛26%

35 5星加左乜？
6星又點？
俾俾引死！

超藍應該有排
新大波或者會出 因為佢係超1tag，睇笨大個樣應該仲想出超1腳

純西射攻26% 自爆痛26%
抵到爛啦

35 5星加打攻
6星正常係加5%能力

多左打攻22%

唔好想講啦
我說黎控制唔到自己架啦

6星6800打攻
痛到不得了

課一課就唔洗控制自己

得左

夜藍巴好癲 多謝課長

5星M達

唔好咁啦你地

差2隻上6星
真心唔追啦今次

真男人
抽左幾多

搞到我好想抽埋剩低d石

第三個cycle既7 step

抽啦，d石留黎收息咩

我想留下一個pool嘛

羊咩咩你今次成績好似唔錯

下個pool係超時空，有必中

Step 4, 大波連
36石，棄驚

相比起以前玩dk課得少
以相同金額課dk/dbl，dk分分鐘都無你想要個隻(可能佢太多隻ssr入面 保底出垃圾多 )
相反dbl除左step up pool/強者pool，其他pool都係得5隻sp 唔會有其他出現
btw 35好好j

1round 35 3星 m達5星，但係我冇58又冇格比
on99咁企咗喺到

係囉
All in啦

有無中35? 上埋6星啦

時來運到 抽到step7可能有你著數

第三輪中左兩隻35
仲差2隻呀
屌
課唔係問題
課完都無咋我驚

無格比唔緊要 有m達做紅屬頂檔
無58 就用閃悟做綠屬 當少一個打攻buff

真係抵柯煙 最多唔抽超時空pool 呢個pool等必中穩陣，因為通常無邊隻係勁

打RANK遇到個對手成萬RP 但係全隊得啲300/600嘅角+一隻1500嘅主角
佢一開場就投咗降 唔知係咪用錯隊黎打
我直接加咗113分(82+31)

大家唔好再引我喇 不過講真我自己儲卡多，好少谷星星，其實我pvp仲喺Rank 31 所以應該引到手唔再抽

差2隻我追 如果仲有特石可以屌屌佢
我頭先都係最後一round中3隻收工

唉
真係最後一round 7step
如果真係上唔到6星都唔好再引我pls

多謝課長令我地仲得玩呢隻GAME

其實對於少打pvp既我係咪應該放棄唔好追星呢

好似用模擬器掛機 呢d等下次pvp就比人封
所以每次pvp派成績表個排名都係比完之前高

可能下抽就中哂兩隻

上呀卡比瘦

做咩唔打上50rank 有m1卷抽同埋上1萬名內有多1000石+m1卷

架仔先係課長 我掹車邊先中課

我技術好差，應該好難打上去 我連rank40 100石都冇打

大隻達換唔換好

原來50rank 有1000石同好多M1卷，我真係唔知

萬念俱焚抽晒7step都仲差一隻
第一張卷仲要出閪包
真係好撚sad
係絕望既時間用埋第二張卷
屌
媽～我得左啦

睇多d架仔片就熟能生巧
介紹兩個架仔片比你

兩個都係神手黎 由其係第一個，之前招浮步位移始創者就係佢

我啱啱打PVP遇到個對手都係叫夜藍
係咪你嚟
btw我輸咗

仲有咩角?如果有ex悟7星可以代替佢
自從側滑改左瞬閃表降低 好多時都要用完一套就換人，大隻達招被動幾乎發動唔到

恭喜卡比巴

真係咁易中

齊齊上6星

係啊 好似上兩屆先改獎品，之前d獎品真係無意欲打pvp

你叫咩名?我睇番近排紀錄都係架仔名
咁都相遇到 真係有緣

就係咁易中
你仲等咩呀

所以話 下抽就會中

已經無野可以阻止到超3悟同格比達啦

ex悟得5星
得混血係齊

我唔夠石抽哂7個step呀 仲欠2百石先搞掂最後2個step

我即管試下打上去
你地可唔可以俾d意見我用邊6隻

早幾個字前嘅事喇

厲害！高手過招

或者用垃圾斯谷血都得

Dragonball Legend (12)合體戰士的天下

#553 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試下類似我之前咁
35+達列c+格比+m達+閃悟+紅悟(5星)/ex藍悟(6星)
主打35+格比+閃悟/m達/ex藍悟(6星以上) 其他都係sup打手
對面無藍屬就2紅1紫

個名見過

齊齊show box

睇到有D想課，不過見到特價都要成五舊水就都係繼續做零課玩家算
反正打rank都只係上40解任，冇時間刷上50

三舊水玩7Step先啱
58+163+88

大劑我隻Ex藍悟好弱雞 不過6星ex藍悟係呀夠做，如果係我就升爆佢

我pvp出呢隊掂唔掂
我主力同你諗既都差唔多，我諗住出主打35+格比+閃悟，其餘就sup

試下無妨

咁樣成隊無咩攻 除左35同m達 其他都係自閉link
btw黑悟真係好有用 綠卡可以疊加，頭先用完兩張綠卡再用側滑變番以前咁
今次pool排序覺得係:35(5星)>黑悟>35(4星以下)>m達
m達始終雙刃劍 同埋自爆要控制得好，唔係幾適合新手使用

而家主力係咪升呢六個人？

邊6個

up唔到圖
好廢

7116RP
唔想打喇 睇下過幾日去到第幾名再決定打唔打算

幫你唔到

夜藍巴我跟你咁執好似真係好掂
試下而家打下先

依家我都係穩保6千名內 m1 pool d舊角無咩想要 ，拳頭幣又無用(最多買靈魂石/燃料)
其實佢可以加隻排名獎品角 實力當然無當期石抽角勁，但又唔會輸蝕舊角
排名名次決定星數咁，
8001-1萬名出2星
6001-8千名出3星
4001-6千名出4星
2001-4千名出5星
1001-2千名出6星
1-1千名出7星
btw所有野都係ff ，屌你笨大繼續出你d垃圾獎品啦

35第一件裝換走佢，換做17號頭像(+體 +射攻)/元氣悟頭像個件(+雙攻)

收到！頭先已經連贏2場，應該係低rank對手太弱

係遊戲cap圖上載唔到

夜藍巴果然專業
再打多幾場試下

唔識用連登？

要用wtsapp加壓先上載到。應該係個論壇唔夠力

係啊。我第一日上

左二「萬字夾」就可以up圖

屌三round 7step都係得3星 35同m達
黑悟就上5星

另外試下黑悟轉走閃悟
開頭未用黑悟低估左佢
佢用兩招綠卡 瞬閃bar回氣快到光速咁 同埋打純西+混西有加傷

角色所限，唯有咁樣組打擊隊

藍巴唔該

用呢幾隻升住先 等過幾日出超時空再睇決定抽咩pool

正呀！頭先我個陣用超3已經差唔多1打3
超3型到出汁

我都係黑悟5星

夜藍巴黑悟有咩裝備推介

黑悟雙大獎之一 頭先靠佢可以3隻角都滿血贏對面

第二行中間比達好肉酸！
用心臟病悟空定係佢好

其實好勁
但冇乜愛

比我會將紅達換走做垃圾斯 谷谷血
因為無綠屬 用紅屬好易被恰

黑悟呢d裝掂唔掂？

仲可以剋返35轉頭
但個兩隻得3星好撚失望

加油 仲有幾日 應該夠時間上分

唔該哂夜藍巴

藍巴。呢到呢到

但黑悟buff唔到人

黑悟用呢兩件 第一件必備，第2件唔錯（加雙攻 加打防）如果無呢件靚數值可轉yel屬比達頭像個件（加打攻 氣回，氣回越高越好）

二選一 用病悟幫黑悟谷雙攻

收到夜藍巴

明既 情義結大過天

M達雙刃劍由佢啦 35就緊張啲

紅達只係用佢個buff
出擊點都係上面三隻
不過你啱，出Ex拿迪斯加全隊血應該比較好

本身我都係咁諗 點知一落場有綠卡就比佢食 好彩既話可以穩陣全場，而且氣回又高唔怕唔夠氣

但我好愛m達

我都係見架仔用先諗起 雖然我都係鍾意全攻個feel

Thx 我再消化下

可能笨大想繼承佢既志願 一世做柒達
無啦啦要減傷比自己友，仲要唔比對面debuff

乜原來六隻都計buff㗎，我仲以為計上場三隻

唔急啦 依家有exp關 快啲清哂後備體上1500lv
同埋推薦用兩下10石補體

跟足你 咁岩升左菲利裝上S

裝備加成真係幾緊要

正呀

za(z能力 z ability) 呢樣計全隊

話說你隻黑悟差6lv 快手升埋佢

用m達自爆，睇住人地9打自己又斷唔到的感覺

二話不說一招龜波車埋佢

爆左啦

就咁50rk有一千石咩？

引佢用左先開自爆 ，知佢冇卡，抽到都要50氣先出到

一萬名內
只不過係上得去都已經係50

有請1001者幫手up圖

條片11:55秒M達自爆竟然KO對手滿血格比達

btw 呢條片阿Dragon Buu PVP技術好似好勁

裝備係咪冇得賣左佢?

你當自爆可以拉走對面一隻走
佢d片都幾詳盡 新手聽唔明日文可以follow佢 佢入面都好多實用片

有 禁角色>裝備清單>將唔要裝備打剔

所以我都係唔會用達 照用返夜藍巴陣式穩陣好多

成日玩自爆 搞到比人反cup

如果佢za唔加純西射攻 我估都唔放佢落隊

呢隻野真係雙面刃 除左招被動，自爆用得唔好玩殘自己

佢招自爆仲會跟屬性 岩岩爆一拳悟拳條血都唔死

半條血

以為佢固定傷害 下次見佢派隻藍屬頂傷

我就係見佢話固定傷先照爆 點知唔死

睇黎m達大打折扣 暫時遇到對面m達都係唔識用自爆

M達自爆秒唔到 一拳悟 加同隊既人

試過幾次對面m達開rising都秒唔到我隻一拳悟，
仲要唔係因為撞卡，我硬食都仲有橙血反殺到
我諗m達除咗buff射攻同打電腦玩下，真係唔知點用

固定好似係指唔會愈少血愈痛

鬼佬油王

真正課長
10次step 我都無咁多

今次係抵課既 我諗我以後都會剩課step up pool

1001未

係咪咁砌最大buff
圈住2個有無需要上1500?
應該唔上場